以前見朋友賣倫敦金或者保險會同佢哋斷絕來往

但係依家做差佬同撐差佬班人仲仆街過佢哋，生死不相往來不特止仲要唱衰佢哋